太無聊 玩下你問我必答

快啲問我野啦

128會唔會去

我男朋友吾俾我去

係咪處

你估下

點樣識到女仔

應該比人屌到臭晒

用交友app 啦 我同男朋友都系咁樣識翻黎

咩事 我先第一次拍拖咋

仲係咪熱戀期

你用邊隻？

系呀 有排熱戀添

咁祝你白頭到老
我好掛住我既初戀

soul 不過系半年前既事 依家吾好用大陸app啦
其實用個真心去識人 終會成功 加油
不過最好要學下欲擒故縱

下一個更可愛呀 加油Ching

好無聊呀

今年幾歲？

18歲！

點解上個post有個女朋友，今個po又有男朋友

你鐘意你男朋友啲咩
你男朋友鐘意你啲咩

因為個帳系共用架

屌你老母樓主一睇啲字就知係旺角妹喇

又用交友app識仔

識女仔？
少少想
入完廁所就知道自己唔ok